對不起，致10/6凌晨的烈士

28/9當年，我只番緊pt promoter，當年見到班學生咁勇武，收工即刻到現場支援，更加留守了幾日。

時至9/6今日，我已經是一名準爸爸，襯假期走出去反對呢條垃撚圾既苛政。但我冇選擇到留低。

我覺得自己好冇用，我放棄唔到我既家庭，我既事業。我最多係通宵睇住直播，睇住烈士你地。

我希望11/6或12/6有更多好似我一樣既人，即使你有任何困難，盡你一分綿力，哪怕只係買物資俾最前線既烈士。